一個一個開心既方法

冇

真

Ching點解咁得閒日日9開post但又唔好好增值下自己？

上限1000

字都打撚錯

抵你冇女
淨係識日日上連登開post

no offence

屌你老母
no offence

食好野

坐坐下又9點啦

唔想出街

打丁

外賣

打完都唔會開心

有好多錢洗就開心

窮撚

你個名

重刷

想升天

quit左就唔再玩啦

叫雞

清試過？

聽歌

日日叫

總有冇得聽歌既時候

rich

霸王

屌你老清

who

開心一秒得一秒

跳樓

聽完又繼續唔開心

都唔會開心架

咁你想點呀巴打

退出遊戲

未試過點知

你試完話我知

就係試完先知開心

地府有冇wifi

你又知跳樓會落地府？我跳完就番番上屋企訓教 開心哂

好狗

Fix You

同我飲

自私飲

唔係應該開心咩

係想記低你個名